今日收到聖誕卡 感覺連登好有愛

話說有人送聖誕卡 內容就唔講了

真係好有心機 寫滿晒 而且好認真寫

未到聖誕就有卡收 多謝 ❤

有圖

雖說未到聖誕節 但都祝各位搵到另一伴過聖誕 😘

那有女

唔好感灰 實搵到個好女仔 🤗

唔好開Post多謝我啦

我搵唔番個po 係你送咩